其實OL著黑絲高踭鞋, 對腳係咩味道?

係咪真係好香?

示意圖後補

先睇圖
回覆後補

即係咁樣

臭撚到仆街

禮貌啲行埋去問：「小姐，可唔可以俾我聞吓你對腳吖？」

絲襪唔吸汗

禮貌啲行埋去問：「呀叔，可唔可以俾我聞吓你褲浪吖？」

好似好肥，好似剩女

ching食開骨頭？

咁都肥, 你冇撚野呀?!

好撚想比佢腳板底踩落我塊面到

可能角度問題，隻腳板想撐爆對鞋

腳趾變晒型
想嘔

係香氣
第一啖有清新嘅花香
再聞香氣越來越濃郁
長時間聞會些微上癮
越聞越上腦

燈光暗啲就乜叉都見唔到

就係你呢啲廢人搞到啲港女成日話減肥
香港冇晒肉地女

傻西 人地對鞋就係咁窄邊 SHOW腳板,

學人講腳?

你返幼稚園搵啦
全部都未發育